【認真】有冇人覺得佢兩個好似樣

唔似左邊靚仔過佢好多

又唔覺得靚仔好多
但Sane係型嘅

個鼻

100%

我都覺得佢地個鼻係重點

ozil 係唔知邊個轉世果張仲似

法拉利創辦人

連身型都好撚似

右邊撐驚

夢遺爾同高治仲似

呢兩個直頭一樣樣啦

第2張圖再p埋基爾獸落去得唔得

古拉獸

痴撚線
一樣樣